以前的我，現在的我。習總版填充題

素材：

各位巴絲請引我笑

來源：

其實習近平Key落咩度最好笑

1.維尼
2.習總

順手推下自己之前個post

(入黎分享)反送中運動中被銀髮族感動事跡

打左幾百字唔好o徙，長文大家得閒入去睇下啱feel幫我推下

上面:2020全面小康
下面:死光就好

低級 返去含撚啦p牌狗